「岳義士」獄中信 籲港人和勇不分堅持抗爭 「在囚手足都冇放棄」

被網民稱為「岳義士」的陳以晉早前被判襲警、在公眾地方管有攻擊性武器和抗拒警員罪成，將於下周二（30日）判刑。他在獄中透過荃灣區議員譚凱邦及星火同盟向發信，呼籲港人堅持抗爭：「我哋在囚手足都冇放棄。你哋都唔好放棄，和勇不分，唔同方式都應繼續試，香港人掙扎！」

垃圾當義士

你咪垃圾囉！垃圾

BLOCK左睇唔到邊條傻佬

有人不做做二毛，二毛正仆街……

佢真係心身都好勇武

推

有種天生賤人 畀人屌少一日都屎忽痕！

點撚樣呀狗仔

慢慢單機啦

岳巴

收撚皮啦，有人唔做做狗

岳義士頂住呀

推推推

邊忽垃圾

你老母當狗

狗仔，你祈禱支共可以贏到一統全世界，支共一輸，你全家都要落地獄

岳義士

見到上腦既手足，真係得啖笑
好嬲好嬲

1956年, 匈牙利十月起義

起義軍一開波就屠殺布達佩斯市內既親共秘密警察

又係度以一敵百？

2隻狗狗負皮

71出黎呀

知道 岳巴

推 無人可以放棄

手足

岳義士 冇人忘記你
一定會堅持落去
幫手推

Dgx 巴
岳義士真係好正能量

628 71

多謝你哋！

我哋唔會放棄

一齊比d掙扎

你咪人稱股海輸家王既大閘蟹先生

和勇不分

堅持到底

多謝你

原來仲有隻未block

push

你又有咩貢獻呀垃圾

我哋在囚手足都冇放棄。你哋都唔好放棄

岳義士
為咗在囚手足我哋一定要堅持

唔是講笑，一早block 左條撚樣

我從來都冇放棄過 何解覺得呢個時候應該要放棄？

一定要頂住

呢封信嘅開朗只係表象
壁屋不嬲慘無人道
而且啲信要俾懲教狗嚴查
根本講唔到咩真相俾外界